smartone訂IphoneProMax

上個禮拜五smartone訂左ProMax,20號就有得拎。但係好似一定要用佢個乜春「 iPhone 超 貼 心 智 能 手 機 計 劃 」先可以出iphone,搞到唔想係smartone出。重點係本身用緊續約優惠plan$260幾一個月6GB+無限上網,所以唔想轉佢D貴plan又想20號用新機又唔想轉plan,有點後悔冇係apple官網訂機有冇巴打都係smt出機?想full pay部機都唔得

換iphone 前
學下排版得唔得

留tg傾傾 我想要plan 唔要機

Walk in 啦
我smartone有訂，都有在apple store訂
2手準備，最後20號去apple store攞機

見到豐澤用citibank信用卡好似平$500~700,不過唔知有冇現貨

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

巴打 我續約可以出2部 一部自己用 另一部你有興趣嗎

我訂左兩部一部自用一部比女友
但本身得我自己用緊smartone
頭先睇到話兩部都要上iphone plan
咁如果我仲有一年約可唔可以出2部

暫時唔洗thx

同你情況相反,我個新約11月先開始。
上面巴打話承諾黎緊會用smt半年就
可以淨機&分期,但唔知係咪真,我就搵唔到邊到寫。

Thanks

搭單問：有無人知smartone trade-in XR 幾錢？

你好急咩 等下囉 又唔係無得你用

咩叫討論區？問下野都唔得？

咩色咩型號？

smartone通常有現有客戶價買淨機，網店都買到

但iphone頭一水未必有淨機你買，最好問清楚先

你想要咩就咩 留tg傾

我13號用Red Pass訂咗大Pro綠512，今晚再加單多部細Pro綠256，但到依家乜柒通知都無，即係聽日直接walk-in門市問？
有淨機分期我出部自用呀屌，啱啱前排先網上續咗約

我加左 之後cut左單

今日去問係可以淨機賣
分期要加手續費
逐部機計

分期加幾多手續費？
我計完佢個價仲平過原價少少，仲心諗咁so？